(每日英語）business as usual

ok

屌你老母 當我弱智呀 ？當我唐氏綜合症呀？咁撚簡單都教

惡撚過2個閪

學識了多謝樓主